---
title: "Amazing Aces beim Sommerlochfestival"
subtitle: Wir werden sichtbar in der queeren Community in Braunschweig
tags: Veranstaltung, Vortrag, Stammtisch, Infostand
published: 2019-05-06
news: true
nometa: true
eventdate: 2019-08-10
eventname: "Amazing Aces & AktivistA-Infostand"
eventtype: im Rahmen des Sommerlochfestivals
eventdetail: 14-18 Uhr, Schlossplatz
facebook: false
twitter: false
thumbnail: solo-logo-hoch-rgb.jpg
---

## Wir werden sichtbar in der queeren Community in Braunschweig

![Sommerlochfestival Logo](solo-logo-hoch-rgb.jpg){: .portrait-float-right }

*Um für mehr Sichtbarkeit des asexuellen Spektrums in der queeren Community vor Ort zu sorgen, beteiligen wir uns dieses Jahr gleich dreifach am [Sommerlochfestival](https://csd-bs.de/), dem CSD in Braunschweig.*

Unsere Organisatorin Kirstin hält am **Mittwoch, den 7.8.2019** einen [Vortrag über Asexualität](/vortrag-sommerloch-2019/) im queeren Zentrum *Onkel Emma*.

Auch der reguläre [Amazing Aces-Stammtisch-Termin](/2019-08-stammtisch/) am **Donnerstag, den 8.8.2019** wird im Sommerloch-Programmheft angekündigt, da er passend im Zeitraum des Rahmenprogramms liegt.

Und zu guter Letzt bereiten wir gerade gemeinsam mit dem Verein [AktivistA](https://aktivista.net/) einen Infostand vor, mit dem wir am **Straßenfest auf dem Schlossplatz** teilnehmen, das am **Samstag, den 10.8.2019** nach der großen CSD-Demo stattfindet.

Wir freuen uns drauf, beim Sommerlochfestival sichtbar zu sein und über das asexuelle Spektrum aufzuklären. Besucht uns gerne beim Vortrag, beim Stammtisch und/oder am Infostand!
